地鐵又炒咗

啱啱欣澳自炒

又黎?

我話ok就ok

咁夜都有鐵？

嘩

爆弓

認真？ 呢個仲大鑊過前幾日個個喎，按嚴重性黎講

股價又升，好忙

點解個車身好似向幕門挨？

又黎？

人口問題，一日加150人，列車都挨唔住

葵涌線到1點幾都有車

留名

以後搭只敢巴士

因為炒咗

真most troublesome railway

有朝一日地鐵唔出事先係新聞

又出事

好似見到新聞話機場快綫停埋

而家搭港鐵
真係要祝自己好運

咁講即係又出軌？

做乜鳩

由於欣澳站附近架空電纜設備故障，機場快綫及東涌綫列車服務受阻

損壞，叫故障😎

Apple新相

唔錯

馬照跑，舞照跳

得香港人先鬧港鐵

係慣性飄移

好撚慘 搭撚到去欣澳冇車走 又偏僻又唔方便

驚? 輪到你驚?
驚 聽朝咪一樣又係要搭

有車未，屌

馬時享打完GOLF先返來啦

LM

睇黎呢期都係唔好搭鐵

屌你老母打GOLF打得咁心涼

聽日點返工。。

正呀，又有得出黎影相

真係好撚戇尻
價就識加
野又唔做

樓主係現場？

葵涌線咩黎？
你大陸黎㗎？

wow 地鐵日日炒，車費年年加！

張圖已經好明顯
擺到明係個集電弓爛咗

應該係

今次會賴邊個呢

weak

成架彈起咁過癮
好彩炒欣澳
有後備月台

點解壞親都係最唔重要嘅位
腦海中開始有陰謀論

老實講 係得香港人先會忍
淨係識準時返工繼續答

正呀，又有ot

供應商？

中國的不會爆炸的

張相打斜影第一眼以為出軌

影相個人打斜咗影

冇車可以過到欣澳個站

沒事兒沒事兒

有冇青衣返東涌巴打一齊夾的士...

比返補鐘你ja

邊撚條線叫葵涌線

有機鐵條側線
即刻改稱特急快線

就收車, 唔夠30mins 當無事
聽朝最多skip 欣澳站, 全部特快班次
唔使罰

影完覺唔覺屋企人好低B
整好d咁柒既野

往東涌方向不停欣澳咪得囉
想入欣澳咪入東涌再出黎

東涌
對唔住我手殘

樓豬又慘啲嘅 住柴灣咁遠

搭248M去長亨搭N21

而家已經係長廢等緊N31...

模擬系統 試緊條彈弓啫

點解會咁
唔係正正常常咁入站咩

見有線即時新聞話供電出事機場快綫服務暫停左

張圖影歪咗咋驗下眼啦

個幕門係咪斜左？

無事

碰爛了的器械

Bin完馬生c冇幾耐而家又要bin過
我話ok就ok啦

沒事兒 沒事兒

依加地鐵廣播話係供電問題

你個steam ac有無事？

淨係供電有問題姐
今次無撞車
不過尾班車班人就慘
無咁快返唔到屋企

終於集齊埋soul stone

屌你老母收到地鐵app delay通知已成習慣根本就冇興趣click入去睇咩事，唔上嚟睇都唔知又炒鑊大

到底點解可以做到咁,行左10鳩幾年都冇事

正 又可以加價

頭先搭佢後一班車，一去到青衣站無幾耐
成架車就熄哂燈，仲有職員趕哂去東涌既人落

有邊一年係減過價

屌搭尾班車去到青衣俾人趕走

每日150
香港難民營

打斜影咪打斜囉on9

型!

呢班含家產幾時死

咁其他地方嘅人會做啲咩

睇下法國
全國暴動

Agger

同強國接軌

死得仲快

咩係葵涌線.......

哈！

我估呢班反對減少150嘅人都唔會搭mtr

合併之後減過 然後沒有了

笑死，之前仲喺站內貼廣告講12個月得11宗故障

蟑超雄條仆街幾時全家生癌死

生癌死益咗佢啦
緊係長命白歲, 百病纏身啦
仲要繼續同老婆扑野追個"正常小小"嘅仔送鐘添啊

聽日要去機場飛先抄, 有無咁黑啊

仲差mind stone

輕鐵

預多D 時間出門口

又打golf la

睇多啲新聞 尤其外國嗰啲

聽講支爛集電弓炒爛咗小蠔灣果一大段路供電線
希望頭車前維修得切啦

維修唔知會唔會又比人克扣OT呢

車公真是顯靈……

搵定路搭巴士啦

出賣香港既飯民仲賤過光明正大奶共既共狗

佢有佢炒
我有我打golf

幾時壞羅湖、落馬洲
支那

又炒

狗鐵政府班人死未
馬時享打golf咁爽幾時死

聽朝機場迪士尼香港一齊屌鬼

睇支01 港鐵請人搭的士

消防心諗比我抖下啦 你班仆街

係呀，不過其中一個月有兩宗出軌

巴士啦

加價先啦 唔係點維修

我都係搭返巴士

港鐵請坐的士

認真咩

呢排返夜班工程真係好唔得閒分分鐘忙過日頭

事故發生後，欣澳站滯留約150人，港鐵安排旅遊巴疏導受影響乘客，惟未能及時疏導，港鐵職員安排的士接載受影響乘客，由職員付約$360元車資前往中環、葵涌等。青衣站方面，約有150人疏散，港鐵職員安排接駁巴士，將人龍分別疏導往機場及東涌。

點解青衣站受影響既人完全無安排，只係叫我地出閘自己坐車走

當你地on9

欣澳真係冇車走

青衣自己飛的去荃灣啦
我話ok就得啦

咁就唔使負責架喇咩？

垃圾港鐵
掠水最叻 架鐵依家連用都有危險
以前最多都係慢d逼d

附近冇巴士返屋企？

有既，咪要自己行過去長發村坐N31返東涌

咪又係我地埋單

欣澳啵 你認真?

咪係囉，優先處理欣澳好合理

試下講蝗語，可能有VIP服務

佢講緊佢係青衣

冇計 起碼你哋喺青衣都叫做有選擇 如果有時間仲可以等接駁巴士
但欣澳真係乜交通都冇 接駁巴士又未必嚟得切同埋上得晒所有人

閪開有條路

What did it cost?

Nothing

大家都係柴灣人

黑仔到咁無下次

就黎一日一鑊

有一就有二

咪撚載人其間出事就得 否則好撚大鑊

嚇撚到馬時享個臭貨唔敢坐地鐵

仆街！琴日架車離開欣澳個陣Feel 到架車震左幾大（好大幅度個隻），嚇到我即刻走左去第二卡，今日就出事😦

又有得加價

爛集電弓吹到出軌
連登仔眼盲兼夾弱智

嗱講明先，我無話爛集電弓唔嚴重

不過成班傻仔看圖作文咩咩傾側真係笑撚死我

加價維修

仲未搞掂掂

整咗首歌有關港鐵，請多多支持

間公司執左都會照升

我係消防嘅話今次就唔撚理佢哋
出嚟認屎認屁搶功勞呀嗱

巧驚驚

連東涌線都開始出事

炒晒佢

垃圾地鐵

揸住呢張投票

on9仔

咁而家有無東涌線坐?

請你地立即走

唔好影相

依個星期都會CHOK, 同埋到欣澳會有燒膠味好重
搭左十幾年狗鐵

記得返工

又要聽多次

柒婆：今次係地鐵嘅事

地鐵：今次係供應商

供應商：屌你啦...

你老母臭西
香港人唔係人 係狗